帶住爸媽去東京

之前買左1蚊機票去東京，今次因為媽話過想去築地，所以帶埋兩老去

4月22日2點3去到成田，途中有兩次氣流，架機好似過山車咁

買左來回pass加24hour pass,坐 skyline去日暮里再去秋葉原

住秋葉原airbnb,airbnb相望落大過實物幾多

去左akb48cafe tea,抽中奈奈杯墊
我老母話間cafe好好坐

帶左兩老去睇電器，之後自己去買左陣毒野，8點半左右去左食呢間拉麵，都幾多遊客

d蒜幾香，肉肥膏入口即溶，半熟蛋幾流心

送完兩老回airbnb
自己再去夾公仔，2千幾円淨係中一個杖助

聽日會去羊山公園，希望順利

孝順仔

孝子 希望兩老玩得開心啲

六月都同老豆去福岡

祝巴打順順利利, 日日好天

巴打識日文？

孝子
airbnb依家搞成點?
唔係話好多問題咩?

剩係有奈奈已經夠

張pass幾錢

4700円per person

n3 pass, 識少少啦

我想要miru
但奈奈都正

我住那處還可以，普通住宅，幾有feel

去拎西武one day pass,個staff 係日本住既香港人，教埋我橫瀨到秩父有乜玩

點會係日本買電器，我覺得貴過香港

羊山公園

羊山公園得返幾棵咁上下樣既櫻花

去完公園行返秩父站浸溫泉，有露天風呂，露天風呂好過台場大江戶，但其他野包括食物同氣氛都係大江戶好d

浸完跟旅遊局小冊子行，除左間秩父神社有開外，其他野食都係掛牌寫準備中

乖仔

琴晚去左新宿，老母話想食鰻魚，帶佢食杜如風介紹，高島屋14樓那間

一碗飯4種食法，但有點太貴

之後9行左陣，我估唔到佢地唔想行驚安

用1000円夾公仔，中左老母修

好毒 ,but 孝子

老馬

大約幾錢？

巴打可唔可以SHARE下 秋葉間AIRBNB係邊間同邊度

呢個size 5000円左右

過左萬世橋行一分鐘

間房有幾大?

想知點解去到羊山公園果頭 唔遠咩

冇櫻所以睇芝櫻
好撚遠，差唔多2個鐘車，個公園靚，但公園以外冇野睇

呢間以前食過
唔係難食, 但又唔係好食, 都唔明點解咁多台灣人同杜如風去介紹

今朝去築地食，老母有強迫症咁叫佢6半起身，6點就會叫醒我 (我講個時間已經係特登早d等佢唔會哦我)

呢個海膽包食完真係要講句素晴らしい
見到一定要買

之後去海膽虎食海膽飯(呢個係老母被人whatsapp介紹，所以平時築地慣左見野就9食既我都要特登google map 搵路)
呢個set4千円左右，好食既，但其實我慣左食樣樣都有幾件既魚生飯

之後掃下生果同乾貨就離開築地，都可能係永別的了

月尾去

之後去行表参道，老豆飛前同我講話想要porter斜咩袋，但去到又話款唔arm又唔要了
之後行行下竹下通撞到堂本剛拍野，勁多人圍住跟住佢行 真係好矮下
之後悶行完明治神宮同排完龍蝦包後，佢地就返左airbnb抖，我就去我既真正主行程，六本木jump50週年展(90年代)

個場大部份位都唔俾人影相

教練 我好想打籃球呀

個展d靚tee同龍珠野大部份已被人搶晒
一開場段悟空變超西同場中間湘北vs山王，都係用漫畫cut返堆鏡頭出黎變片，睇到眼濕濕
個場最靚那part 我覺得係劍心同志志雄幅多層layer圖，睇到既感覺係似會識郁咁(連齊滕同蒼紫都有多層layer圖，反而初期既男2左之助冇 )
鍾意jump鍾意睇原稿既人絕對值得入場

之後返秋葉原搵老豆老母食飯，老豆話想試樓下間拉麵
一入去已知中伏，原來係那種日頭係麵館夜晚係酒吧既鋪頭，仲要係立食，order完個拉麵，都真係幾麻麻下

食完野後，我自己一個去睇vr sod.....
真係好撚好睇 平時d第一身女優kiss埋黎畫面變到好有真實感 仲要係張椅既角度係你要挨後個人再仰望，先可以同佢kiss到，仲有訓喺度望住佢對波個角度都好正，都係平時屋企睇av感受唔到

黃金週

我屌

知都訂定訂左先知

壺撈飯湯幾好，其他冇特別

依家先知

生日都要迫 去旺角好過

有冇中出暗黑靜香

[member]4月頭去的羊山

正評

張柴犬呢兩日都好慢 update唔到
而家坐緊skyliner去機場走
on9在miss 左班車，唔見3千幾円

好不孝帶屋企人去akb cafe食垃圾

我老母話好好坐 同埋話奈奈好靚

星期三day4
日本成個東邊上午落大雨
原本行程係plan上午去淺草下午去台場
但一出門口行到去駅既徒中已經下半身濕晒，即刻放棄，返airbnb整返乾個身
呢下又係自己冇plan好，諗定落雨點轉行程

不過日本天文台真係好勁，話12點轉弱雨至無雨，十一點九就真係已經見返太陽

中午直接出發去台場

見到電視台波波例牌咁影一影

去bills 食下港女pancake

台場路邊都好多花好靚，同埋日本d疏水系統好好，落完雨一個鐘，地下已經乾晒

一入商場，原本得我老豆諗住揀下porter斜咩袋，但結果老母又睇中個萬5円左右乜design都冇既手挽袋 結果佢兩個一人買一袋，我原本去前想在那兒買枝cream保養皮袋，結果又唔記得買

之後行去venus outlet前，又影一影unicorn,夜晚7半8半9半有unicorn golden week特別show

venus outlet 唔算好多大名牌，想買名牌其實去御殿場會好d,但我好鍾意urban research, beams 之類既鋪頭，所以其實都有野買
levis outlet d褲呢幾年都好似冇轉款咁，都係501 510 511，仲要都係那幾隻色
nike outlet d鞋係幾抵，又多我最愛既aj1

行完outlet 就去返divercity食野同等gundam show
求其搵左間ぞば鋪食，冇特別

ske堆女女都好鍾意gundam,一定係好女仔

孤兒仔

夜unicorn

unicorn show 想拍片，但拍拍下無memory